特赦 或 減刑 否則 兵戎相見！

只有特赦
沒有減刑

你估佢會驚你?

有鎗咩

no sir
sorry sir

我可以用鍵盤打死班仆街

鍵盤戰士大軍

Keyboard fighter就有份
兵戎相見

支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

好 一齊去和理sing!

認罪咪減刑囉

要求國際社會
制裁共產黨的隱形支持者香港建制派
潛藏在香港的發假誓官員和議員

制裁共產黨的特首選委建制派委員